公屋富戶偕女友外遊確診 累私人司機 一車三人一鑊熟

本港昨天新增九宗確診，累計一百五十七宗。衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，輸入個案大增，可說是「第二波爆發」，她再呼籲港人應避免外遊。

新增九個案 第二波爆發

其中一名新增男患者五十八歲，他是前日確診、居於華明邨禮明樓公屋三十五歲男子的私人司機。該司機居於鑽石山龍蟠苑龍珠閣，最近無外遊，他上周三（十一日）接載僱主的女友返回大圍曉翠山莊十座的住所，再接載僱主返回華明邨，並在僱主的公屋中逗留約兩小時。

司機上周四（十二日）接載僱主到女友大圍住所取文件，再折返華明邨，同樣在公屋內逗留兩三小時，其後到樓下快餐店麥當勞，並駕車到新蒲崗商場MIKIKI的停車場為車充電。其僱主不適入院，司機擔心受感染，故他上周五及周六（十三至十四日）留宿車內，叫外賣膳食，沒有回家，他最後亦確診，妻子及女兒出現病徵。男僱主日前確診，其女友昨日亦確診，兩人上月底至本月十一日周往北海道滑雪，她上周五亦曾回長沙灣永康街五十五號金百盛中心上班。

住公屋有埋私人司機

咩玩法

查下就知華明可以買斷，唔正係租

好明顯真愛食軟飯啦

揸tesla

邊個話住公屋無錢架

華明可以買
又大 間格又幾好

公屋富戶，間公屋用黎放雜物，住就私樓唔通咁on9有錢仲住喺公屋聞走廊臭味，樓上樓下左右隔離痴線佬鳩叫咩

係咪 Uber 渣

大圍曉翠山莊
你又岩

佢呢個個好大機會俾人查到 實啦

一齊死，已經唔重要了

識得，業主嚟，買左個單位

條女住私樓，司機住私樓
僱主就住公屋，有女有司機

有私人司機仲要住公屋？定係公司比佢

司機居屋都係服務公屋仔
私樓妹定婆愛上公屋仔
公屋winwin